Ik vraag je nu, is zo'n theorie houdbaar?"
"Maar wat is er nog meer?riep de bankier met een gebaar van wanhoop.
'Als zijn motieven onschuldig waren, waarom legt hij het dan niet uit?
de cursussen."
"Het is onze taak om dat uit te zoeken," antwoordde Holmes; "dus nu, als alsjeblieft, mijnheer Holder, we gaan samen naar Streatham, en wijdt een uur om er iets dieper in te kijken details."
